屌你走菜都唔洗特登空左個位佢

做咩啫 串我 ？

點串你法 樓主地中海

應該係